新手入門 Canon 77D 同 800D 分別

聽聞77D 係中階機，而800D 係入門機

個價位好似差800到，你地覺得新手應該入邊部好？

Body就自己睇spec 啦

唔好俾個名呃到ok?
77d &800d 個內膽其實一樣 都係入門機
最大分別係操作上
如果你係打算未來升級部機上ff既 你可以買77d 練操作
唔係既話 買返800d 都得

新手就梗係入門機

咁只會見到兩個一模一樣嘅spec

平平地800d算啦，利申之前用77d

Canon 入門機是鳩但啦
部部差唔多

認真問問題都負皮

我有睇過spec就係一樣先上黎問

啲畫質同iPhone 差唔多

呢位巴打咪答左你
網上大把文講左分別
你要慳幾舊用十字制咪買800d囉
Spec唔係只講個mon同粒sensor
仲有你乜都無仲要諗埋鏡，邊部機搭邊支kit lens個價又未必一樣，又要睇埋邊到買
如果你開個post講問77d值唔值多幾舊，而唔係問「分別」呢d google 到既野，會好好多

點會呀 除非照用枝Kit鏡

畫質同iPhone 差唔多you serious

Apple手機有腦都知影相垃圾😂

Canon部部都咁辣殺好難分得出邊部打邊部

表情撚望多次我講啲乜